英超波衫想印字

前幾日我朋友送左件英超波衫(16-17)比我 但無印字 我想去印番個球員
有無手足有店鋪介紹
我新手

咩隊 曼聯就no7
利就唔好啦 因為老闆係曼狗

金雞shoot soccer 啦，老闆印字有心機，會度好曬位，印過十幾廿件未出過事

岩岩先係no7到印左件利

做老闆都咁小器,果然係獌

阿 印個冷門啲啲嘅球員

我搵開俊哥搵阿狗都冇問題，利就唔知啦